outriders真係超爛game

玩左4日，重爛過聖歌剛剛出果時
睇怕隻game又係半成品
無得改無得救

畫面屎
介面屎
操控屎
連接屎
手感爛
單機玩要連線屎
3人連機設計超屎

今時今日竟然無得主動隨機連線
你隨機搵人，又無得選關卡

狂彈機，加埋hold機無得登入
玩玩下lag,d制hold死無反應
bug 多撚到

依隻真係2021暫時最爛，
重賣4百幾，連幾年前
distiny 都不如

係咪同果陣AMTHEM差唔多

係屎過聖歌好多
你話死未
個遊戲介面同聯線，
直頭唔掂，我覺得個聯機
係後期監粗加落去

聖歌打關卡，都刷得好好玩

依隻game,實在太多問題
同埋地圖方向任務好亂
最想講，隻game畫面，
反應係ps3水平，
你點調個描準靈敏度
都係較唔到好操作

好在冇中伏

仲諗住等division 更新之前玩住outrider先添

200蚊都比多佢

DL過試玩版
見到UNREAL4整就知垃圾
試玩左個教學即DEL 垃圾

近幾個月出親既game都伏到仆街

咁啱之前有巴打開po講
見無game又有demo就down嚟試下(ps4)
明明係console但係又扮電腦控制，揀嘢要用粒菇控制個cursor郁
操作又唔太順
個教學又好似當玩家弱智咁
仲喺教學已經del咗

Game Pass 玩好抵